究竟係起哂 角,鋼定幹

3個都見人用過

新移民?

係起勢幹

幹你娘